---
layout: contact-method
title: Телефонная связь
author: mfc
language: ru
summary: Способы связи
date: 2018-09
permalink: /ru/contact-methods/phone-number.md
parent: /ru/
published: true
---

Ни мобильная, ни проводная телефонная связь по умолчанию не зашифрованы. Содержание ваших разговоров и данные о том, кому вы звонили, доступны для государственных учреждений, правоохранительных органов и прочих сторон, имеющих соответствующие технические ресурсы.
